[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [378] 立會入過，下一步係咩⋯？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

隻驚好chur

熊yeah bot黎架wo

係呀忙過返工
但課唔課一樣咁玩
睇住個城越黎越多屋仔好開心

晴報個投票今日要登入 屌

要做野點玩
一玩又停唔到

拎個肝出黎

想清晒貨先整野

5g do gun mud

我都唔知
盲蹤蹤咁玩

求巴打幫過Hell一場 331-3552

比人玩爛左

長㩒裝備睇里程碑
整裝-開藍圖-打資源-整裝-開藍圖

無限loop

會唔會整死一款？
定咩都要整？

仲未有得買紅蓮華

一開始整死一樣會快啲
但佢幾種資源 之後咩都要整
我有咩整咩 無策略可言

個個都現充

shop又幾好玩

但好chur

4格好難玩
想開多格

啱啱開始玩

遊戲太多🙏🏻

講到今日唔洗返工咁

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

入公會

Amazon 都買唔到

null巴幾時得閒CURRY 禾真水開箱

未開公會

冇咩

跟左上待辦就好快開到

Jp 要日本卡

洗乜呀

啱啱試咗

自從大佬們都畢業之後 已經無咩人打真龍

比起真龍
更加想起爆建築先

全假畢都未做到

窮困既狀態下 我都決定要刷下活動

箱都未開

已經無打真龍好耐

digital?

Hi

有公會好似真係舒服啲
可以抱大腿

冇

是

真龍箱一定要開架wo

你愛鯨蛇嗎

見到檸檬有日比人屌到飛起

有冇撐檸大聯盟係度

我

即時推咗

唔撐了

講事實啫
我有出去shopping既
屋企人都有微言

我都負評左 仲好似屌左一野

唔知點解會SD咗自己都唔知 可能SD太多份

咪當我三毛
事實係 我屋企人真係屌

淨行冇用先去爆玻璃

佢地真係無做錯到 錯嘅係政府

再比多十次200+3都冇用

jp itunes 呢?

你屋企人出嚟行果時又唔諗下 行完咪又係當你冇到點數仲要行

要日本iTunes card/日本信用卡

行黎真係唔知做乜
都係0回應
不過都會行

其實我覺得 個個一味話政府冇人敢同林奠直言進鍊
冇人敢表態講反話 d AO全部都係縮頭烏龜
兒登真係兒登 一有d唔岩聽既野就萬人屌
同政府一樣 小小唔岩聽既聲音都容唔落
佢地同林奠又有咩分別？

和理非 死線 升級 loop

檸檬想知你宜家點諗
大家唔好屌住 游離份子先係拉攏對象

我又冇話學生唔岩
我係話連我屋企淺淺地黃都開始屌
咁大眾又會點睇

我都覺得搞大佢先有效果
但屋企同家族個whatsapp group唔係咁諗
利申 親戚有人做正苦工

你應該要比佢睇下外國果啲係點玩

無用架

卓韻芝 果個講得好好其實

啲人而家玩大少少就屌 唔玩大又冇用
不如你問下佢地覺得點做先有用啦

日本iTunes card lo

我都同佢地講 當年台灣都係咁打返黎
咁你又唔話孫中山暴力?
佢地又拉去第度

Netflix 有條片講烏克蘭想當年玩成點

見到 未睇

話時話隻shop唔知乜好似好肝咁
我到而家都冇得熄驚

幫手拉攏佢地文宣好應該由身邊人做起（假設佢地唔係強烈反對而你又有心力）

既然大家目標一致 指責對象好應該係對家 加油呀檸檬

而家啲人普遍係乜都唔識都唔會諗住去解理一味淨係識得屌

出面好易炒車
屋企人講唔聽都無法子
自己盡咗力就算
齊上齊落 一齊支持後生仔

我都唔明點解我老豆老母要信埋啲乜撚網上流傳或者佢地wtsapp既消息都唔撚信我

想當年邪片戰爭都係香港死咗條友先發生

可以隨時熄
得閒先開出黎chur

升人口

永遠支持龍肥PO兄弟 就算佢係粒檸檬

一齊討論
有啲人連討論都唔會

又要推我去讀書
讀撚完吸撚曬D智識啦
又唔撚信我
把撚咩

認同 其實我地要改變諗法
要接受 反對聲音係必然會出現

就同當年睇天琦講嘅野會覺得過火
而且睇覺得佢每一句都好中

了解同接受係需要時間 要俾耐性
多啲同身邊人講下相信佢地有日會明

我都係呢幾年接觸多咗歷史先知中國有幾咁垃圾

呢個政府連人命都唔理
聽到班廢物係到講爆塊玻璃就好變大件事 個心係好唔舒服 直頭想喊

但係都唔好放棄
屋企人即使轉咗 最多出少句聲 嗯嗯帶過就算
有事大家一定要企出嚟

唔會覺得過火
其實唔聽咪升級
宜家開始有不分化不分割個意識形態
都係 和理非 死線 升級 loop
問題係已經付出左三條人命
政府方面都係wfc
啲人會更加無力

我老豆以前都係咁 自為自己好醒咩都識 唔想承認自己個仔叻過佢識得多野過佢 階級觀念太重

我不停矮化佢 將佢成代人矮化

中國歷史 簡單D講就係內鬥
由頭到尾都只會打自己人 對外就做狗

而家番晒去晚清咁
果時又係鎖國洗腦
人地一定係錯自己一定係啱咁

殺自己人先最多
因為唔會夠外國人打
以前日本咁細都夠玩殘中國
因為人地真係所有外國科技能拎就拎同民族性強

我老豆微黃但唔知CCTVB極醜惡
我同佢講 你同我留意下
朝早中午同夜晚個報導先啦

佢睇完就開始鬧CCTVB死仆街
宜家長開now / 港台

好撚狗 唔想課

我老豆已經無睇TVB 只會睇YT

唔做課
全部野都整到

入公會未

我自己嘅睇法係
政府一直想用恐懼黎壓制我地
查袋 用暴力 捉人 想以恐懼令我地知道而退

衝擊立法會就係要話佢知
我地唔會俾佢地掌握嘅法律嚇怕
唔會因爲有法律後果而收手同退縮

盡量同化 同化唔到就唔好格硬嚟 始終屋企人
難為咗班未有經濟能力嘅學生為咗社會同屋企反面 連生活都有問題就真

9LV都未開喎

未有能力都係偷偷支持
同扮中立洗佢地腦

10先開應該

唔出聲就最好 屋企人同對外人始終要有兩套做法

係 最近出聲只會演變成搵交嗌

5/6就有啦喎

唔好忘記自己就得
屋企人唔支持你 出面仲有無數兄弟姊妹支持你

唔好硬碰硬
不過我有時講到我老母仲激過我
話點解唔搵 阿薩先 做低 淋奠

我老豆仲屌得大聲過我添 佢話咁樣叫暴力?

有時好難忍
屋企人屌我/其他人讀大學讀屎片呀自己食鹽多過你班後生食米呀, 收錢做野呀, 呢類說話我次次都忍唔到

我都係 點忍啊

我屋企人唔會
同埋講真
咁多年來所謂「外國」最多都係口水戰
幾時真係做過野
到最後都係靠自己

我娘家果邊多公墓員 又有前督察 老母又做tvb
我都唔會講政治

聽完就算 無需要放係心入面 慢慢練返來

大家嬲係正常 證明呢度巴打都好重親情
全部都係考順仔

想問下王之威嚴係咪升三張就夠
洗唔洗第4張？
無咁多聖水

3張30%夠喇 主控可以放番實用野

2張國王一張慕慕

Rich

766 7327 hell 求大大力carry, 琴日無打到

程巴課左金

BLACK MIRROR真係咁好睇？

頭3季

克乜野隻耳仔到底收係邊

4都ok呀
係黑白嗰集我真係睇唔明
Bandersnatch同s5就真係相對失色既

又轉新驚

我醉曖龍絆

驚冇位收人

Alex巴都玩

1-3成就好盡
至少至少都留返5成發展麻
賺多啲先可以捐多啲

努力搵緊錢

full左

等我地50分鐘

今季啲新番好似麻麻地咁

點睇幾多%？

雖然進度無巴打咁高
但幾萬完全唔係問題
巴打我地一齊推高市政廳

同時玩

叮

呢隻shop titan 個公會
真係有一齊努力嘅感覺

輕鬆龍絆就係差個公會

本身想玩 聽見你話好chur就卻步

遊戲太多

可以hea玩嘅
不過係一玩停唔到手

咁快爆位

家康求幫手
車尾HELL
558-1941

-2

無人

-1

一拳動畫真係好拖

仲有25分鐘又有一個位

有廿萬喺手 緊急時all in

SORRY, 我太廢

正 有餅卡

點解你地可以有咁多錢

未請戒子呀

想盡快升高啲俾多啲巴打入麻

King真係好正

sbra仲有冇砌LI

Del jer好耐啦

仲有十分鐘

仲有十分鐘有位

撞到GTR佬

玩陣龍絆先

Hell 213 8820

hell help

有矛人CURRY HELL
打埋出門口
728 8142

有冇人CARRY禾HELL

你CURRY禾

curry please

有位啦

禾刀系等人CARRY

三日月係度
-2222222222222222222

z有冇位?

得S字頭G字頭維巴先有認證

差兩個
仲有矛人

617 5693 求帶

叫唔醒

anyone help?

乜原來會直接出3張

search唔倒既

排下隊好喎

-11111111111111111111111111

試多次

兩個過二萬二戰
差一個

Onj 又 carry

斷咗冇咗房

再開
111-3111

-11111111111

萬7家康又黎痴大佬
281-5784

斷左個
361-7657

三日月巴仲係到嗎?

係我間房
等CURRY 排隊

幫緊人

夠唔夠打

謝謝curry

排隊隊
281-5784

Hell 求大腿
7250444

462 5217 hell排隊

寶龍加埋仲未過100LVL sosad

HELL 168-6766

2罐30體 好佛

我遲啲再打啦

冇2萬最分分2隊

最好

仲有冇人要hell

462 5217 hell 18800戰力求大大力carry

SORRY, 我另外開

2886300

入熊yeah 房

謝carry

S巴入左

去返做商人先

完曬?
到禾 啦屎 打完出門
941 8441

尾班車
CURRY埋禾

-222222222222222

仲有矛人?
941-8441

差個
-11111111111111111

9418441
求CARRY-1

原來用維維易過家康咁多

946 0426
求carry

謝CURRY
好似CURRY左幾日
安心出門了

儲緊5萬蚊請工人

請唔請禾

Hell感覺上好似真係跌得多野過高
但一場打鬼死咁耐

講緊shop titan

暫時未收到人住

新女暗刀係咪要抽？

2分幾鐘先1把野 想4

急唔來
點解你升咁快

我覺得我升得幾慢喎

NGA既評測只係多3%左右

休息下先
朝早玩到宜家

成日一有單抽卷就忍唔住拎哂去鋪草皮

隻手仔好賤

我都係

我等緊第三格地先做到野

咩叫鋪草皮

又新驚

賭錢輸左=幫馬會鋪草皮

本身儲到60張 隻手仔賤禁下禁下就禁哂 唔開針

我都儲左60張
死忍等泳裝

泳裝allin

點知冇

收到風出克乜野了

玩到咁大

休閒玩咗幾日 大大們一日就追上
點跟

成日係公司冇做過野
玩到停唔到

G持唔做野

551 0873 HELL 有帶齊龍符 得萬3戰 求CARRY

升野每次升得一個有啲慢

好似得我唔期待泳裝 鐘意有著衫多過沒著衫

泳裝克乜野點忍

-2 求carry

有衫先好睇

要求姐弓出泳裝

有

who?

收到風有早見姐姐可以做狗位

不了試過 又唔係特別快

2分半仲唔夠快

最大問題 我大姐姐平時最重要既作用就係賣弄性感 打氣 你宜家叫我做狗 咁講唔通

咁應該係我太廢

Hell求幫忙003 0107

賣弄性感同打氣

係咪唔夠性感打唔足氣

有人同你講泳裝唔係包到實晒咩

死庫水莉莉同菜菜

蛙人裝

出夏祭和服都唔出泳衣比你

唔好

玩到好攰

屋企部洗衣機中咗bug開唔到門

一腳轟落去

拍佢天靈蓋問佢訓撚醒未

佢醒咗就會開返門

入面有水排唔走?

未轉完?

前面兩個見工都著恤衫 睇嚟今次又炒了 我著T

除撚左果兩條友件衫佢

唔夠位賣野
又賣唔出
又整唔到野
大檸樂了

見咩工先

PTBF

扭返去OFF未 扭左就等一陣 排緊水
安全措施黎

Shop titan 仲有冇人入會
我地未咁快有位收到人

零突忍會唔會好過滿突四星45 攻暗龍

No

有得分解喎清

130專武忍呢

5g

勁！

我發現係脫唔到水
一脫水就會卡住無限轉 之後我斷咗電等一陣再開先開到

你地有冇課？
我見程巴有課$38

排完水脫唔到 無限轉

買返件恤衫先

著Tom Ford

咩驚

Shop titan

返去等消息啦

零課

針

好攰 抖陣

未down

呢隻高達好唔好

買件polo恤頂住先

慢慢來
呢隻驚好抵死
真係得閒可以長開狂玩
不過會玩到收唔到制

我決定大家都要慢慢玩
養生式升公會

程巴好勁 想問展示枱同來客量有無直接關係

熊爺都讚好

跟唔到程巴

而家五十幻 下一級會過百幻
所以入多個巴打之後
下一個可能要等兩日

有程巴今晚就得了

點解可以升咁快

最多有幾多個位？
你地會唔會課238果個？

程巴課左38
狂賣苦無

好似拉左你地落坑

唔啦

有粉毛好正

差d野

有沒有CY驚FANS 想問下會唔會有限定角超得呢樣野

G男人有 其他唔知

下一次收人要等好耐

等四個鐘又可以多間屋仔

係咪大陸驚?

Sba準備好未

搵下先

唔係

唔多似 咁多國語言 大陸驚應該冇咁得閒

返屋企試下先

岩岩DL, 有咩要注意

我覺得應該有方法升得快啲同搵多啲錢
宜家係盲蹤蹤試緊
（我估係集中升某一類啲野快啲
一分散晒好似會好慢）

如果有隻有公會戰既牧場密語驚就好

好想玩

之前玩過隻咸濕版牧場 好撚正 畫風好好

唔知可唔可以iPad iPhone 互通

正
佢跟game center 互通

隻驚玩乜

瘋狂農材料升野賣野賺錢升野農材料loop
公會建築 全體共用

有冇公會可以俾我入

成班不務正業
龍肥先係神驚 玩到停唔到手

龍肥都有玩 冇影響

未有位
努力升緊

又有20萬喺手了

點跟

幾時先有

整野越黎越慢 就黎冇野賣是咪正常？

我都係 成日啲架吉咗
不過有時npc會黎賣貴野

點解咁快有20萬

2.5hrs

禾個心

記得留個位俾我

得一個位

好撚岩聽

坐等4SIRCARRY

苦無賣咁貴可以

38蚊好似課得過

俾邊個

唔知Sba玩唔玩佢下午問過黎
不過遲入早入冇太大影響
主城升果個貢獻係跟人
即係你單機開公會/入人地公會
升幾多
之後入其他會都會有返
陣間再睇下點
宜家公會人數真係好難推得高

賣普通野得千零蚊 好似做咗傻仔咁

$38 屈左機
$238 屈爆機 啲槍賣好貴又係

想玩多兩日先再諗
怕隻驚好快悶 雖然公會好過癮

聽日無得扮工
追唔到你地進度

清下龍肥體毛先

收到風新泳衣角

抽爆了

指公向
只會出一件頭

好想塞爆

課左38

一件頭好丁好多

可能出風法校園水著

NOT AGAIN

個個都課38

禾刀想試下唔洗用手飲

用腳

又講托杯奶?

Yes

好唔實際

2次元先好睇

Creamcandy123

二次元用手飲都好睇過人

Link

4葉坐火箭
.GUN

個波大過我個頭

著左衫姐

除哂就唔好睇
大云
大LIN
下垂
講都講唔哂

我都精通哂苦無都唔夠佢黎

好正

精通晒即係點？

初戀情人無波 但有腳
大會下垂 黑提 腳是永恆

擺枱面

全巴識野

上次飲咗個抹茶冰了

正唔正

巧正

5張卷升一星
3星盡

加品質機率

講到腳就掛住寶寶

想玩腳腳了

寶寶去左邊

儲極都上唔到25萬

寶寶病咗

心病？嬲左你？

真病

下
冇事嘛
早日康復

龍絆post巧温馨

龍胖是清泉

龍肥all現充

夜媽媽望住隔離d囡囡 心入面好舒服

今次咁早派彩

hell場搵幫手
3483173

ALL毒撚

公子呢排日日送10連
如果我見到你個ac到夜晚12點都未抽，我就會幫你抽鬼咗去

hell場搵幫手
9180874

-2
有冇人幫幫手拎粒星沙

冇人下次再打

仲差啲啲就25萬

咩黎

整戒指賣

lol

有新片

個幻幻？

邊個幻幻

抽嘢果個

假檬b?

唔係 有個朗誦高手

13000 戰可以被carry 過hell 每日？不求爆箱 。

9082506

龍叛

錫返

再叮返

好不安

儲夠10000體份量既蜜, 下次火水ALL IN

你歐過我

唔知今晚上唔上到一百萬呢

狂回毛刷獅子?

有可能？

起完 收邊位巴打

慢慢永動機推上去咋
100體 LOOP一輪大約會變到80-120, 慢慢打到活動完應該都儲到掛

有排清毛毛先拎得番d蜜

香港仲搵唔搵到隻電鍍hg鳳凰

有無人幫打hell

0126344

隻暗劍勁唔勁？？

各位巴打 好耐無見大家

我想講小小野

可唔可以幫手推

香港仍有希望

致絕望的香港人

台場個隻？ 有時間咪出福利睇下
現時點都應該有不過會食水好深

建議上fb group搵下

有冇咩fb group好

算 玩到好攰 唔上一百萬了

最多人就呢個

耐唔耐都有人出黎代購 不過我好小買個d特別版 無相熟既人

收禾ok?

佬佬見到靚價mb紅迷改 叫禾

無玩開mb唔知價同埋靚價會瘋搶 未試過成功搶到平野

2000

我留意下

迷惘天蜜娜貴唔貴

2千內

千六七起步

全新價?

當然

未玩過mb 窮jj

希望多啲人like 多啲人見到希望

輕鬆龍絆 不妨推下post ，like 下，一個都不能小

咩黎？ 入左去好混亂 傾移民既？

見到有faq了

點解打到今日都仲有人唔識爆兩次箱

hell mode求Carry 443-9531

hell mode求Carry 495-0916

入咗去淨睇

玩咗好耐龍肥腰骨仔都痛

求HELL CARRY

027-6267

-2

027-6267

麻煩各位師兄

-1

027-6267

感謝感謝 !!!!

唔該師兄

龍胖養生期 想搵巴打陪禾玩御城收藏唯一一隻玩最長無棄過既驚

不過無合作 無pvp 單機塔防黎 想搵人一齊玩因爲d高難度關卡想一齊研究
隻驚博大精深架

今個活動先係最肝喎

永動肝

個活動想一齊刷又唔得 搞到龍胖好似單機驚咁

原來好多裝備都未精通

我精通返晒啲1級裝先

好累, 資訊太多

4460946
有冇巴打幫打真風兩場
我有卷的

暗劍把5星武加防招好似爭咁啲...

Gameplay

鐘意塔防既巴打考慮下呀

隻驚好玩架無輕課要好用腦
唔想農素材既時候又可以好養生咁skip卷消體

已經玩緊4隻
不能再多了

4隻咁多

啲龍就嚟升爆埋lv

聽日冇得扮工
放工先玩得
你地要肝埋我果份

專精左會點

諗起以前玩魔獸TD地圖

果個圖會變左金色
冇咩特別
但唔清晒佢會唔舒服

主要拎升完送張監定藍圖

可能後面唔夠用

遲啲出火raid要大家carry禾了
禾水隊麻麻

你咩都話麻麻跟住拎隊22.8出黎

會唔舒服
一定要clear晒先安樂

我水隊仲差
火山龍稱號都拎唔到

火raid say who

水隊冇22.8

Veronica 用咩杖好...

530

即刻整先

唔該

水隊個個都咁上下啦 都沒邊隻特別op 係條濕身龍勁(冰槍唔計)

火寶龍20都係勉強打到
如果出埋後面
應該23就卡
可能冇利維坦
水隊特別弱

水得一條利維坦 4條龍有條入唔到

寶龍40有排啦 睇個款起碼1個月先開一個屬有排等...

raidhell又係18k都差唔多夠做

322-0258 HELL

Join metd 黎講呢隻無得輸

唔係呀 我講我得3條水龍出到場打raid

3030 45 45 60?

60 45 3030 各一

沒未雨綢繆既概念

禾連臭雞都冇

求帶hell 855-9808

有冇巴打得閒幫手打真風

Me用g

CURRY我咁多場
有火RAID CURRY返你
禾水隊都過8000 ga
中級應該ok

一隻角8000戰 夠入谷鳥

勁過s大大

有神快拜

1hr

就咁睇呢個畫面都唔吸引既

似ikariam d frd

程巴癡左

賣咁多苦無

8/9???

冇人入

一係黎買苦無 一係就nam

屌唔記得加密

有得入公會未

程巴痴撚左線啊

咁你入未
直接申好嘛

直接入左?

嗨

要精通晒啲1級野都幾煩下
3級有啲料要打任先有
點精通到

點先可以精通?

升到盡 會成個金色 冇得再upgrade
但應該唔使精通
理論上唔會唔夠藍圖玩嘅

啲料我去交易所收

唔貴？

2千3千蚊粒

體力過250
可以炒賣6lv貨

市場31k買盾返黎講價賣40k

.GUN

劇情回顧
睇黎黎緊主線有大推進

執得

我大龍絆不死

希望啦...更新咁慢好悶呀隻驚...就快頂唔順

渣架

羡慕你

冇10萬金章唔好話愛龍肥

歪?

強烈要求出新既高難度關卡隻boss要random出技

要新系列 唔好搞真龍
真龍太多珠要打 再random出技手殘人士會畢唔到業

我有6000目標10000 不能再多

可以同我男神食飯

兩年量一早預備好架喇 清 請耐心等一等

不停復刻邊到有2年量 睇過
唔係話一年咋咩

射了
Netflix 有 The Big Bang theory
涼宮春日
Keroro

仲有出埋stranger things S3

夾ac ok

已經係4人plan 夾左屋企人同老細

叮谷主 谷主有

就黎出怪奇3

真？

叮

幾點出啊
又話7月4出
Hi auntie 想睇

用netflix睇咗V煞同烏克蘭個紀錄片

覺得香港未到絕望 仲未輸

成個6月都唔開心
希望可以睇Stranger things S3爽下

抽到乾

想Netflix and chill

復刻都係營運重要既吸納新手手法之一
old seafood玩家 可以嘗試用多種隊形去擊敗hell難度關級
一起加油吧!

諗大陸版個懶係勁煮公仔面

查實呢

舊個輩廢佬演員 真心無邊個睇得起

係有段時間興港式無里頭

但正經戲都交唔足戲

柴娃娃咁就叫拍完一套戲

特別係梁朝偉成日壓低埋把on聲

我好少玩驚超過兩三年
想知 佢個營運手法係咪會無限期復刻
理想係不斷有新手玩 佢啲限建活動咪要不斷復刻

同一個活動應該唔會無限復刻

白貓定時定候都會復

想問tg有無得del 人

G錯

G錯了

又開MK MODE

HELL 求大腿
618-8883
-3

你係想block人定del人呀

delllll

預4點左右啦
好撚期待

賣苦無
好多nam

呢兩隻睇落去應該有得炒

大佬成2萬4
開野隊打唔打到?

wait

diu狗鐵斷線

爭少少
005-0622

岩岩邊個無上齊龍化

變完龍轉返人咁啱whatsapp彈通知

12點半求curry

終於有人請了

多謝巴士佬, S巴, 日文巴

你都趕尾班車？

咩工

琴日見個份 我仲以為佢地剩係請女人

咩工黎好多女女女女女女女女女女

做聽電話

唔記得左
539-7828 ----3

激情對話未

good丫

等陣仲有份見 好似做學師

收到風 s巴=日文名
另外果個程巴嚟

---2大佬s

學咩先

好似檢測 我都唔知咩來 我問fd子話應該係落盤收d料返去驗

唔洗lab經驗

咩

咩都唔洗 所以應該學師

好似幾有用
幾蚊

謝S佬

好似寫萬一到萬八

請咗個份就萬六

唔知學師會唔會有前途D 好似有門手藝 而家剩係識口技

檢測應該收樓掛 等陣去見埋

驗女

呢樣唔洗學啦

加價
白未字減價

我都想試

做排話我知

驗女你做得師傅

驗得佢個身
睇唔透個心

fail

女人心無得驗

驗樓都係驗到外驗唔到內架啦

照去見下 見完返觀塘執埋野走

未夠一個月可以即走

等你通知

驗樓叫有d野學

正

返工無得即走真係好on9

如果唔係有D野放抵咗就打電話算好撚熱

禾老細琴日話禾愈來愈瘦 叫禾操番下個背

華姊

之後禾話用彈力帶
講起果條帶真係好屈g

我以前拉斷過幾條
之後冇玩了

禾都要操背

瘦唔好咩

Hell求carry 689-3222

瘦埋對波唔好

快d出

咁瘦做咩
諗起去發夢成日比人撞開就一啲都唔好

關下盤事

咪係

有S巴 -2

政府想改例賦予選舉主任DQ權 一齊叫佢去食屎

唔知咩平台黎 我gen完封信用自己email send

輕點都係蝕啦

個人瘦咗唔係會瘦埋對波

食肥 肉彈戰車

咁你輸在起跑線冇計了

本來無一物

橙

負二 救命

咁似拉拉既

負一

好橙...

你個房號有問題

香港女睇腳就夠

放街啦

點解嘅

mk妹對腳應該係亞洲第一

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Block咗佢之後
再左推佢個名delete

大家刷成點？而加無限體力制。

新加密？

瞓咗幾耐?

13000 戰求過hell
4434356

求巴打幫過一場Hell 838-5095

587-8362 hell -1

隻暗奶真係好脆

Help

開街唔夠力

但係我電話就冇電

有S巴 有肥婆 求1 20K up carry

咁我開街

似回顧 似下星期大更新出妹妹加泳裝

點解要set到咁撚煩成日都要爆手爆腳先拎到bonus
明知9成玩家都係弱智玩到兩萬幾戰力都唔識爆箱就咪撚咁出啦

冇曬石
針

課

係得依隻王爆箱有BOUNS
其他爆手爆腳係令佢出唔到紫技

我好節儉

節儉就是為了泳裝

差唔多啦，總之就係爆咗有你著數啦，d撚人就係硬係唔撚識打既

同仲有人未知要帶龍化一樣

啲人好厚面皮

屌 乜撚都要鐵...

開咗佢入去自殺？

我重開 你仲有幾多電

好

頭先咁大太陽 轉個撚頭落雨

32

450-4956 hell

-s巴

今次活動除咗單抽卷仲有咩特別野出？

痴撚線 乜撚都要鐵

I know that feel

整左苦無 其他鐵既野跟本冇料整

Thanks S巴 肥婆carry

fail

點解我想聯想倒email

CEO

唔明

個個email。。。

佢個咩網黎？信唔信得過

新公告

這麼的女

終於換p
我大龍絆番來了

好似信得過 by前線科技人員
但我都係gen完封信用自己email send

一入黎又係女女相，嚇屎

炒左個執行總監

咁快唔撈lol

would you like to know more?

想要公會

諗起牙鳩

就執

鳩頭毛番左黎啦

佬

咁太監呢

809 7476 hell help

連登龍肥公會P ~~~~~> 佬

依家正式雙p?
上兩次生放都係鳩頭毛主導番

佬諗住CArry晒禾地

有冇清都係咁 課唔到金

好似牙鳩比較玩得

等佢今後龍肥

換p？

809 7476 anyone can help?

連支那都開始開花

留返俾你

000 2970 求carry

089 7476 sor

why

睇下下個月拎唔拎到三日假去吉吉

太大波不了

笑撚死 松浦比人炒左

下

-Sbar

抵炒啦 復刻到咁

應該一早炒左

未請到人唔公開

中間所以先復

一年都唔夠就復刻, on9999

請淺井返來做算

089 7476 -2 大大力

d囡全部大波波

問候人 但龍石都唔送粒 渣ga

想俾我拮屎忽

開頭見到佢個公告又多謝乜野, 以為佢真係執粒

禾連tg group都入唔到

g持請淺井做白貓2

Me2

禾師傅法國賭神聞風而至

089 7476 有冇人curry 下?

Bb

得大隻仔

腸胃炎,肚仔好痛

返黎啦

BB

寶寶

禾琴日肚仔都唔c伏

人齊了

唔食野就唔會有腸胃炎
我就是好例子

662 9969 hell 求大大力carry

會死

如果一定要二揀一、要雷鷹好定係暗奶好？

我練仙

暗奶

gay

要睇box

新手 唔小心上限突破咗隻舞獅 重可唔可以突爆?
另外龍化是咪一條bar 只可以一隻角色?

換P,會唔會係打面時代要黎,變白貓就棄鳥

佢唔換下仲死得快

有熊貓可以唔換雷鷹

乜鬼P？

冇入game睇

換執行總監

依家個個都等龍肥日先ALL IN,每2個月先俾佢賺一次錢,真係聽執

個新director
前一隻game就係太佛無錢賺搞到收皮

有白貓呢個負面例子都仲玩打面真係唔執都冇用

都好收過龍肥 好似?

有冇話換邊個做新執行總監?

S巴

咁難怪

但雷鷹好似又好重要～

龍肥前期太失敗d人走鬼晒
白貓而家冇打面營運得幾好

s巴 ：廢體力廢毛 大家一齊肝野

歐洲人直頭錢都唔洗俾

純攻龍黎講 佢同老泥爭緊最弱
同埋呢期開始都出返d勁龍 完全可以睇心情換

唔歐唔非

用生命玩

寶寶真非

而家我都唔課月包
淨係課每週平石都夠玩

學白貓玩期期限定

來自於BlazeGames的社長岡田佑次，是Cygames的合作企業。
官網：[

旗下的手游應該只有一款，國內翻譯為<小小諾亞>，15年3月由cygames發行，剛剛停服。
遊戲內容大家可以理解為仿COC的萌娘換皮手游。

然後暴死原因據說是：所有角色都可以通過非氪金獲取，消耗的氪金貨幣比日常送的還要少。

係咪7%先
要學埋7%

每週28蚊

上個月開始無課月包+1
唔夠石買2倍箱 體力包先課一課
每日一抽都戒埋

玩過 真係佛到仆街 啲畫風又幾啱feel

以後龍絆d角全部可以肝出黎

791 1470 hell 求大大力carry

戒到真0課了

一諗起成日欺騙寶寶果個儲左成6幻甩
想繼續潛水了

呢隻game乜唔係一開波就有大bug,搞左幾日，搞到流失一大批玩家，又吸唔返d人黎玩？

話時話6又b去咗邊

14000 戰求hell大力curry
3060012

好彩禾冇呃過寶寶

上個月同佢食完洋腸

去咗玩乜？

又冇返黎吹水

唔記得左咩驚黎

講起 唔記得臨走抽下六又BB水先走
蝕咗了

好多都唔聲唔聲走佬

HOW MUCHHHHHHHHHHHHHHHH

一開頭入職萬4蚊

棄咗龍肥公子
玩緊durango: wild lands

巧似還好

見工個哥哥問我打咩機 唔知係咪巴打嚟

隻game咁樣衰都玩

富男神呢

6又BB轉驚速度太快
可能下次食飯又變第隻

兩間都大公司 好難揀

PM黎睇睇咩黎

攰到訓著左
岩岩訓醒

頭先寶寶係度 你錯過咗

五天工作?

六天

hmmm

追左post了
我少啲上水
寶寶please stay

男主求curry hell

HELL 639-3508

我無野講

無人curry

想去葵廣食食食

wait me

when

估唔到瘋狂復刻原來係轉人

好不安 會唔會轉返150石一抽

限定出夠一隊4隻

所有龍出人形化

開多十三章劇情直出結局

抽男豬妹妹

開公會 公會戰

好興奮 好興奮呀

下星期

收到風 公會戰 鬥打得多分

比人形仔仔龍把撚
收返埋

帶埋我夠唔夠做

未夠一週年未抽男豬唔會執住

水龍水

女